一人一個對付Freeride.嘅方法

如題
好撚嬲 得返3日時間中有成2/3 part未搞掂
負責個條友由第一日叫佢做野就話病 病到今日乜春都冇做過
講好話今朝會搞掂自己個part又係9 up嘅
點算 又冇得分開交
但咁大份野又冇理由亦冇時間得2-3條友做曬
有冇咩方法可以迫條友做野

攬抄

攞曬證據同lecturer或者tutor講
同其他組員分咗佢個part做，做完唔落佢名

直接比1%佢未算囉

依家熄連登自己做埋 cap圖email prof踢佢出組

開一頁分工表，每頁打翻做個條友個名，
再email教授問有冇得踢佢出組。
或者直接份野唔好落佢名，
到時問咩事直接話條友冇做過野。

Present改過份佢未睇過既PPT

同教授報寸

留名樓主死死地氣做埋 繼續俾人freeride

其實仲有3日
如果佢駁話唸住聽日做咁點

cap低通訊記錄，send比prof, 等佢處理

屌你 仲有3日時間 就咪撚煩我啦

你都好啲。試過一組4個人，3個freerider，等你一個人做完再夾口供話比professor知你freeride

鏗哥welcome back
<超級 free rider> 我屌鳩港大 Civil 賤精「羅盛昌」老母！

睇錯Freddie

你keep住working佢都好難屈到你

其實要搵到夾你既組員好難
不過遇過有d人真係好勁
一個人做哂所有野，presentation比稿freerider讀，最後份project攞A

屌你老母free rider
比哂指示你都唔撚識做
扮撚哂野唔做